廿幾歲都無拍過拖係未以後都無機會

係街見人一對對
經過中學又見到抱學生妹，仲要係嬌嬌滴滴好可愛果款
自己就屋企玩手指
街都唔想出

巴打主動啲去識啦
女唔會突然間出現係你面前話要做你女朋友架

中二拍過一次就無再拍過
唔知點解就係點都無

其實好難

講到好似買菜咁易

有試過識
玩交友app啲人又hea覆

講真一個男人正正常常，搵女朋友無乜揀擇的話，應該都唔話好難。

交友 app 就算鳩數啦，你一係 icon 高富帥，一係影軚盤影車匙影一疊銀紙，否則邊會有女想認真識你，同埋啲交友 app 九成美容金融保險西上去搵生意，想識人用 app 根本無用。

睇黎我唔正常 所以一世冇女

花些小錢搞下個樣 衣著

我決定今生再沒所求唯有boss稱讚已足夠

返工狗

毒男

成就一段主僕戀

我都唔想

肥婆女上司

唯有努力搵錢 有錢唔驚無女喎

有錢先租到PTGF

升中四了

ptgf

未者係叫雞
仲慘過叫雞
屌都無

從來沒有 從來都沒有

你返工點都識到啲呱

返工得師奶

轉換下環境吧，我前後兩個女朋友都係工作地方識

利申:初戀25歲

點解啲fd用到app識

專心搵多D錢去D SPEED DATING啦

我有用交友app呀，識左個鬼妹呀
但離我八千公里遠，想下見佢睇下有冇得發展下，都困難重重

speed dating唔係通常下欄咩？
不過毒撚有咩資格揀

係
就快廿中

唔好咁頹啦，我會陪你嫁

巴打有無試過追
？

唔緊要 我都同你一樣 you're not alone

同你差唔多

廿幾先?廿頭其實都還好嘅
廿中/廿尾嘅會大獲啲

最緊要係有啲新嘅圈子
女人都鍾意新鮮感，對新加入佢生活嘅男人會比較有興趣
試下出去John啲興趣班或者性交舞班試下

廿頭

廿尾啦

試多幾個apps la
利申：apps 識現任

仲有半年就二字頭
我知有好多人會覺得我仲後生大把世界
但我唔只A0咁簡單，係直頭身邊除咗屋企人根本冇熟嘅女性咁濟
我覺得自己根本同異性社交方面有問題，加上又面皮薄冇咩膽
所以對於自己將來會唔會有女真係唔樂觀
其實有個女仔同我好傾得，但偏偏佢由始至終都只當我係普通朋友
利申：讀緊大學，中小學都讀男女校但上大學前都未試過約女仔

努力增值自己，搵多啲興趣學
當你有啲野吸引到人囡囡自然會搵你

情況仲差過你

啱啱二十已經疊埋心水自己一個過 前一兩年都仲好介意自己無拖拍，依家已經無咗呢個念頭，覺得自己一個仲舒服

我23歲同你一樣，分別係身邊冇女傾得（零異性朋友）同讀男校

U are not alone

其實拍拖為咩

如果有朋友有屋企人，廿幾歲點解要搵條女阻住自己

又要洗錢，又要安排節目，最後又係分手

開心最緊要啦巴打，你覺得悶去搵新興趣玩好過拍拖

根本大部份女都提供唔到我地要要既野，好多都係好膚淺，做朋友無問題，做女朋友就好煩

為屌西自然有其他途徑，但唔係需要女朋友

yes

more

Agger
為左條女 生活多左好多壓力
好想要d私人時間做下自己野

31

巴打唔好灰心，
男人三十歲先嚟料

到時有錢埋身都唔係真心
仲要食唔知幾多手貨
唔想做埋單男

問過以前男朋友點解識得追我，啲說話咁肉麻都講得出 佢話係男人都識，所以巴打勇敢啲主動啲啦

問題係目標都無

想試下義工識

又正常樣阿？

豬排都識唔到

我21歲女 公司一個24歲a0男 係咁比個c9叫佢同我一齊 但個男仔始終無動於衷 雖然佢係被動既人但大家都幾熟 又一齊食過晚餐喎 點解啊

咁你對人有冇feel先？

你有冇表示先

有約佢睇

有約佢睇戲話唔睇個類型 明明佢身邊無乜異性

咁急做乜
20歲拍既100對有99對都分手架啦
自我增值下 有成功成業大把女你簡

你就係
事實應該好多人無乜朋友 家庭關係又差

x2疊埋心水單身一世

樣子問題 身形問題

呢個真 搵一樣自己有興趣既野發展下
反而會不知不覺咁吸引人了解你

就廿歲A0 +1
已經疊埋心水準備一世單身

樣唔掂已經係死症嚟

如果俾我都會有D抗拒
因為大家好似因為同公司而受同事壓力(或者氣氛)影響先發展
你試下約食飯約遠D, 一D大家都未去過既區/餐廳
星期六日出黎俾佢見到你唔同既一面
再係公司傾一D淨係你兩個既話題

最慘係自己對豬西又無feel兼鳩縮

單身一世

太多樣柒毒男唔肯面對現實
對同level豬西又鳩都縮哂
女既都一樣
所以咪咁多剩男剩女

你做咩職業？月入幾多？住咩區？都好決定你的擇偶能力

月入18k,住公屋咩區都咁上下

最好唔好app 識女
試下主動認識新朋友先

我25歲先開始拍拖,,,

而家結左婚七年了

25歲a0揮手
唔係特別想拍拖

出黎做野拍拖既機會係勁細 同事之間唔會拍

準備好去霍格華滋成為偉大既魔法師未?

咁又未必 我而家個女朋友都係交友App識
大家屋企背景都差唔多 同埋大家都讀緊書 有份PT

用app識女仔朋友好啦，做女朋友根本無可能

慘得過身邊連一個好傾得嘅女仔都冇

啱先好拍啦，為拍而拍就唔好啦，哂自己時間
條女鍾意你既，你做返自己就搞掂啦，對人有好感都唔好action住，要一啖砂糖一啖屎，一時對佢好一時就玩笑咁串下佢，咁先自然

廿中here
間唔中都想拍下拖
得個想字 次次一交換完相就收皮

好想好想可以疊埋心水唔再發春
根本冇可能有人同我拍拖

拍左兩次拖
而家二尾
職場都有少量年輕女性
不過都係無拖拍

有朋友30歲先拍第一次拖，不過個女仔唔係咩好女仔，以後玩到殘晒

你依家睇緊既係

我以前都係咁
之後因為興趣識左女朋友
分手
識第二任女朋友
結婚

然後...覺得一個人先係最好
同人相處好煩好麻煩
一個人最自由同最平靜

Exact7ly
多個人真係多左勁多野煩，有人approach我都唔敢要，睇定d可唔可以食住佢先再諗會唔會拍

食住佢唔係指屌佢，係指相處上

叫做有嘅，一次咁大把，卡已收

我呢排都係用app識女仔

好多都唔貪錢

27 A0

廿尾 A0 工作環境冇女
最近迫自己主動去識異性 fd 搭fd 同交友app 都試過 係識到女仔但要再進一步發展好難 感覺要發展到情侶要好遠 唔理解點解有人可以識兩日就可以一齊 而且之前太chur去識人又已經開始攰 人越大就慢慢 冇乜動力再去識人

18歲A0留名
已經進入成為魔法師既道路

26 估計今年都無機會

18歲

點解咁撚多人有自信可以埋單

性格毒

屌，我仲有幾年四字頭

可能我本身性格毒，唔係特別想拍拖

好有同感
要搵個岩既拍拖
真係天時地利人和缺一不可
同埋我信命水
可能自己條命係咁

係

你唔覺得上網識女仔好晒時間嘅咩？

仲難過大海撈針

外表唔正常，所以好難識到異性朋友

依家豬扒都扮上菜
傾傾下唔覆冇左影

大把正常樣 A0 啦 好多都係性格有問題 或者 太摺 或者生活圈子接觸唔到女性 其實好多架

可以考慮下d興趣班等
話唔家定有轉gay

豬排真係傾兩句就交換電話約出街
而果啲豬排真係豬都欣宜排埋去都變中上樣

咁你個撚樣應該都幾靚仔

十成九係啦
有女主動

其實我同呢度好多a0友諗法差唔多
咩真係鐘意先拍
眼角高
諗起對一世就怕
習慣單身自由怕拍拖煩

不過去到咁上下年紀就的確係開始緊張
人有我有心態影響
不過 我同意上面講 識多d異性朋友先

利申 a0

lm

儲錢去韓國整容lo
Your face,your fate